# ImageLoader

Загрузчик изображений

1) Необходимо разработать консольное приложение ImageLoader, которое загружает параллельно картинки с веб-ресурса с максимальной скоростью и выводит на экран количество полученных байт.
 
2) При старте приложения пользователю будет предложено ввести количество запросов для загрузки данных (например, 100, 500, 1000, 10000). 

3) Приложение имеет статический список веб-адресов. Из этого списка нужно рандомно выбрать нужное кол-во адресов для выполнения заданного кол-ва запросов. Можно использовать эти адреса:
https://img.tyt.by/i/by5/weather/d/1.png
https://img.tyt.by/i/by5/weather/d/2.png 
...
https://img.tyt.by/i/by5/weather/d/35.png

4) Для ускорения загрузки картинок имеет смысл загружать параллельно сразу несколько тасков (потоков). 
Добавить в конфигурацию параметр BulkSize для ограничения максимального количества параллельных запросов.
 
5) Для каждого веб-запроса на экран нужно выводить:
 - адрес ресурса
 - размер в байтах
 - startThreadId - ThreadID потока, который запустил операцию (можно использовать Thread.CurrentThread.ManagedThreadId)
 - endThreadId - ThreadID потока, который закончил выполнение операции
 - время загрузки картинки